〈讓fb步msn後塵〉棄用fb，轉用twitter

fb依家個底愈黎愈紅，大家轉用twitter，等fb自然淘汰。加上國際間都係用twitter多，香港嘅所有事係國際間曝光度會更加

Facebook 不了

Twitter? Okay

Push

推

我將有英文字幕ge黑警醫院虐打片段po左上twitter 求幫推

Template:

Hong Kong police tortured old man in hospital
#PoliceBrutality
#HongKongPolice
#HongKong
#Hongkongprotest
#ExtraditionBill
@FoxNews
@BBCWorld

快啲叫你親戚朋友轉用twitter

咁要棄埋instagram wo

用鳩緊你架

希望大家一齊轉用twitter
facebook好多五毛

前日down,仲學緊點用

但要顧及老一輩！！！

唔洗驚英文差，fb本身都係外國人用
你圈子形成左，自然有中文嘅圈子btw建議講香港嘅事用英文，畀外國人睇得明

如果好似高登轉連登果種遷徙就好

fb 都有做野？
但fb 仲係好多人用

用Snapchat

但facebook有live,
twitter係咪冇

好耐之前開左twitter ac
今日開始要養成睇twitter既習慣了

好多中年人黃絲用緊
黃絲走晒，比班藍絲壯大

呢樣的確係麻煩小小

Instagram 真係好撚垃圾

希望各大主力用fb 嘅專頁開設twitter
fb 平時主要睇新聞時事

所以唔可以棄fb,
直播媒體喺呢個運動好重要

fb->twitter
ig->snapchat
whatsapp->telegram

只留黎用live，將一般activities action擺返係twitter
將圖，新聞，評論轉哂去twitter

係唔係一齊玩先

梗係啦

tech既野 要亡可以亡得好快

講咗幾年，係時候認真對待

fair講FB都有出聲明做嘢

FB 我諗9成都係留個ACC
已經好少人用

佢做嘅野同twitter差好遠

PUSH

今晚即開AC

twitter其實好野黎
追開日本潮流就知

開始多人玩
加哂手足先

即刻啦

facebook越來越圍爐，大家同溫層，share埋同一樣的嘢

我建議手足們開個新po #連登
方便大家加返大家先

push

Fb只係用黎睇直播

雙開嘅我:

幾年已經開咗AC
係時候開始戒用奶共Facebook

fb都出埃聲明 del左一班全心抹黑香港既ac

一直都係用Twitter, 係fb有直播要睇先用返

fb幫3毛幫到出晒面
呢邊講句支那就ban

其實真係冇用FB好耐，聽聞FB人口老化緊

都係及唔上youtube

死大陸狗喺度混水摸魚扮無知搞屎棍混洧視聽？
好驚香港班低能只識跟風跟大圍人用乜佢用乜嘅垃圾真係轉去Twitter搞到你冇咗個攪屎棍大本營？
Twitter 點會冇LIVE

係喎 其實live youtube仲方便

唔知你係大陸狗定真係低低地一啲判斷能力都冇咁容易就俾人帶風向定咩？
佢話twitter 冇Live 就冇Live ?

唔識用

同溫層係要自己去打破
否則你用fb twitter又好 問題仍然存在

冇用幾年了

支持

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

一早已經棄用Facebook

Thank you! Retweeted

所以話你班人真係冇撚用，出咗10幾年都可以完全唔識用唔了解twitter呢個平台, 活係自己世界嘅垃圾港柒真係可憐
仲可以人講乜你信乜, 佢話冇Live 就冇Live 😹⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️⁉️難怪連登咁容易俾人帶風向😅

希望twittwr可以進步，依家學習使用中

快速入門，教你如何用Twitter

巴打加一加icon 否則你好似bot

80個字係twitter既限制
兩邊都推

用微博

慢慢轉用緊

一早棄左

Sorry囉，我都係啱啱開始用twitter
未研究清楚，唔洗下下都話帶風向嘅
呢個po咪得我一個on9左以為無live
我認我今次係柒

不嬲少用FB,只有假AC睇news

叫立場用twitter

新一輪網絡大遷徙

但Twitter 好煩 like左既野會出現係人地條timeline到 好容易社會性死亡

好彩不嬲都唔用fb

記住follow埋傳真社

轉用twitter
suckerberg 奶共奶得咁勁

Facebook 可以del account?

依個要啲時間

係lo, why not both? 大陸人係微博獨大都識得翻牆洗reddit同twitter

依家應該只可以 inactive

如果 Facebook 唔回應，一齊搞個 Deactivate Facebook event 施壓，和理非嘅最低最低消費:
1. Now 直播消失的7分鐘

2. 移除所有 Pro-Beijing Fake News Pages

10 萬人以上的大本營
Speak Out HK 港人講地 (370,233，藍絲大本營）
時聞香港 (387,697，藍絲大本營)
幫港出聲 Silent Majority (223,300，藍絲大本營）
向香港警察致敬 (212,389，撐警大本營，Telegram頻道：
港人揮手區 (100,376，藍絲大本營 )

藍絲集中營 (高度活躍或人數近 1 萬以上)
通說 (66,168，藍絲集中營，主打論述)
今日正言 Today Review (47,376，藍絲集中營，偽中立媒體，多論述和報道)
正思香港 (46,369，藍絲集中營，偽中立，主打論述)
支持香港警察 (37,603，藍絲集中營)
講事沙龍 (34,907，藍絲集中營)
追擊暴徒 (33,909，藍絲集中營，長期特別針對示威者)
香港應該引入辱警罪 (32,851，撐警集中營)
幫港出聲 (31,356，藍絲集中營)
香港培青社 (30,081，藍絲集中營，長期特別針對「廢青」)
港獨不代表我 (29,985，藍絲集中營)
論陣 (29,039，藍絲集中營，主打多論述)
香港小喇叭 (29,094，藍絲集中營，多相及影片，近期相當活躍）
泛民可恥行為事件簿 (27,119，藍絲集中營，長期針對泛民)
我要撐梁振英 (26,231，撐梁振英專頁之一，長期活躍)
9up新聞 (24,832，藍絲集中營)
一人一個like，一人一個微笑, 支持香港警察 (22,888，撐警集中營)
香梘電台 (22,972，藍絲集中營，偽中立媒體)
我支持劉Sir仗義執言 (21,796，撐警集中營)
香港政研會 Politihk Social Strategic (20,185，藍絲集中營，主打論述)
我撐警務處長 (19,725，撐警集中營)
警察加油 (16,630，撐警集中營)
沉默電台 (16,566，藍絲集中營)
聲討教協 (15,469，藍絲集中營，疑似特別針對教協，長期運作)
理性撐國民教育 (14,924，藍絲集中營)
O嘴網 (14,713，藍絲集中營，近期相當活躍)
紫荊雜誌 (14,366，藍絲集中營，雜誌，宣傳機器，片源集中地，近期相當活躍）
點擊香江 (14,220，藍絲集中營)
華記正能量Don’t Worry be happy (14,112，藍絲集中營)
光復香港 (12,905，藍絲集中營，多論述，近期相當活躍)
香港道 (12,826，藍絲集中營，近期相當活躍
香港發聲 Hong Kong Voice (11,207，藍絲集中營，近期相當活躍)
香港焦點 (10,611，藍絲集中營)
堅料網 (9,370，藍絲集中營，宣傳機器，近期相當活躍)

藍絲小營 (近期冒起或頗活躍，人數2000至1萬內)
沉重哀悼墜橋殉職警長 強烈譴責陳偉業癲倒是非 (9,397，藍絲小營，長期運作)
中國香港人 (9,102，多宣傳愛國民族主義)
獅子山觀雲 (8,934，藍絲小營，近期活躍)
叮叮迴響 the Echoes of Ding Ding (8,736，藍絲小營，近期相當活躍)
中國新世代 (8,535，多內地讀者及中國報道)
咩議員 (7,798，藍絲小營，近期相當活躍)
守護香港 杜絕港獨 (7,100，藍絲小營，近期活躍)
支持香港警察隊全體警務人員依法執行警察職務，秉持合理警權伸張正義，合法合情合理維護公眾秩序，維護自由人權，防止和打擊罪案。 (6,683，撐警小營，近期相當活躍)
除暴安良大聯盟 (5,910，藍絲小營，近期相當活躍)
守護香港 Safeguard HK (5,810，藍絲小營，近期活躍）
召集十萬人反黑記協 (5,781，藍絲小營，近期相當活躍，特別針對記協)
中國睇真啲 (5,618，多中國報道）
沉默之聲 (5,325，藍絲小營，與「沉默電台」應是同一admin，近期相當活躍)
教育工作者應擇善固執 (5,318，藍絲小營，近期活躍)
第三頻道 Channel3 (4,720，藍絲小營，近期活躍)
萬人頻道 (4,646，藍絲小營，近期活躍)
維港，早晨 (4,088，藍絲小營，圖片報道為主，近期活躍）
民心集 (3,628，藍絲小營，近期活躍)
CY LEUNG 新聞網 (3,499，撐梁振英專頁之一，長期運作)
撐警大聯盟 (3,393，撐警小營，合法註冊團體，自稱撐警大聯盟唯一官方專頁）
香港文化協進智庫 (3,228，藍絲小營，主打論述，近期活躍)
我撐何君堯議員撥亂反正粉絲團專頁 (2,625，藍絲小營，近期活躍)
香港要安定，還我23條 (2,991，藍絲小營，近期活躍)
真假傳媒 (2,354，藍絲小營，偽中立媒體，近期活躍)
「齊心行動」 (2,184，撐梁振英專頁之一，長期運作)
城市智庫 (2,143，藍絲小營，主打論述)
與主偕行 Walking with Jesus (2,164，藍絲基督教小營，近期活躍)
香港是我家 不容你攪跨 (2,111，藍絲小營，近期冒起及活躍)
我要撐林鄭月娥 (2,015，藍絲小營，主打撐林鄭)
香港真假資訊查詢中心02Mar2018 (1,931，近期活躍)

藍營媒體
Bastillepost 巴士的報 (1,045,209，多藍絲讀者，相當有嫌疑)
點新聞 (247,701)
HKG報 HKGpao (191,422)
思考香港 (150,710，相當有嫌疑)
巴士的政事 (28,135，相當有嫌疑)
大公報 (3,512，不確定是否正式官網)
通傳媒 (371,603，給中港台三地人看的傳媒，新聞多跨地)
芒向報 (7,729)

藍絲打手或偽人個人專頁
鄧德德專頁 (12,307，藍絲活動搞手，近期相當活躍）
正義姐反港獨手記 (3,669，藍絲打手，近期相當活躍)
雷霆救兵 (471，應為非真實個人專頁)
陳淨心～愛港行動 (5,149，著名藍絲活動搞手)
李偲嫣 Leticia Lee (10,737，著名藍絲活動搞手)
李力持導演 (2,819，偽人)
高志森 (64,010，偽人)

藍絲雜牌軍專頁（少於 2 千人或已不活躍）
正義聯盟 Justice Alliance (1,191)
一個中國人的社群 (1,825)
六四真相 6.4 Truth (1,822)
公民黨 禍港！ (1,694)
藍絲帶行動 (1,615)
人民力量 廢物一樣 (1,473)
弱勢社群大聯盟 (1,465)
香港大聲公 (1,462)
反歪風•反暴民 (1,456)
微信新聞台 WE News (1,364)
中華人民共和國香港市人民委員會 (1,344)
全港市民監察司法大聯盟 JurisWatch League (1,222)
踢爆港獨入侵議會報料區 (1,210)
和諧之聲 (1,182)
HK 我和我的祖國 (1,025)
荃灣匯 (975)
反香港蘋果日報 (873)
政治大嬸判 (871)
圈中人 (866)
支持成立 "法庭監察" , 監督法官操守 (789)
香港傳媒不報的美國新聞 (787)
全民監察騙子大聯盟 LiarWatch League (769)
全港市民支持李國章先生 (748)
河蟹不沉默 (694)
自由港 (692)
反暴力，反暴民，反民陣 (677)
藍絲帶行動 - 青少年社群 (668)
小麗老母聞主教室 (561)
支持中港政府組織網絡群組 (561)
青年香港 (546)
我講你聽 (518)
市民自發 • 替天行道 (512)
監察港台 - 香港電台營運監察組 RTHK Watch Group (485)
事報 (436)
為人民服務 (417)
保公義撐修例港島大聯盟 (402)
公義必勝 (378)
反暴力-受影響商戶市民關注組-真正守護香港 (354)
清潔香港 人人有責 Like (319)
香港人·齊保家 (272)
曱甴的思維 (208)
新年代 (198)
全民撑警 (189)
撐警隊 護法治 保安寧 We Support HK Police (101)
中华反黑大联盟 (73)
眾籌緝拿賣國賊 (72)
保衛林鄭月娥大聯盟 (817，不活躍)
港膠所 (21,159，人數多但已不活躍)
我係大學生，我愛國愛港 (不活躍)
我誓不投票給泛民 (3,011，不活躍，針對泛民)
一人一Like反港獨 (6,073，不活躍)

我柒

咁撚多仆街fake news page

有關twitter資訊可以起我底睇post
個人建議兩個都用
不過慢慢主流要係twitter

轉還轉
但fb要留嚟廣傳文宣
唔可以俾身邊啲親朋受到fake news影響

是時候了

why not both

FB算罷啦

大家一齊棄facebook
用twitter!!

長到金剛棒咁，Facebook 仲夠膽講:
Presence on Facebook: 5 Facebook accounts, 7 Pages and 3 Groups.

Facebook 可以唔用但要留黎文宣
大把藍絲廢老仲用緊

冇玩fb好耐
明明前嗰排已經講緊全世界嘅後生嗰輩已經離棄緊fb（包括香港）
唔知點解無啦啦喺香港又崛起咁

講真而家fb只不過係一個廣告雜誌
除咗係臘腸獨媒之類嗰啲叫做搵個平台做直播之外，其他根本一心喺度搵啲垃圾/fake news嚟賺班閒人嘅點擊率
根本就無謂嘥數據時間同memory去dl呢啲垃圾app

推
全民轉用Twitter

係香港人先咁鍾意用FB
仲有垃圾WHATSAPP同IG都係FB旗下

期待新一場網絡大遷徙

轉用twitter運動正式啟動

twitter自己post 嘅嘢default 係public?

轉左好耐啦，快d轉

fb 要add多啲長輩，fb係用黎教育佢地嘅呢個時候唔好走呀

Facebook 唔係都有份ban中國acc?

國際戰線 -> Twitter(SNS), Reddit(Forum)
本地 ->Facebook, Instagram

從來唔用

一早用緊啦，推左好耐都唔夠人，twitter yiu人，好多外國記者，什至內地有良心既人都有撐我地!

有twitter live好耐！！！！！！

資訊太混亂 睇個post都要㩒幾次
轉晒玩ig唔係無原因

咪再推，唔係呢個時候棄facebook
twitter係要用
請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

或者可以整個聯署比朱柏格

FB不了

tumblr冇嘢睇嗰時已經轉咗啦

Twitter 公司有個直播app叫Periscope
香港會用periscope嘅主播可能十隻手指數得晒
但係外國都幾多人用
可以先去網頁版睇睇有無用

Twitter真係好好玩

呢個就係中共搞母語教學既原因，隔離同國際溝通

利申 : 英文都唔好

同意 而家即開ac

係 留俾班愛國恐怖份子圍爐

facebook之前係咪收購咗whatsapp

呢排多咗好多 同埋可以邊睇邊學

why not both?

用twitter唔緊要, 但無必要棄用FB.

請整個twitter follow清單。
好多人無用過，開左都唔知follow咩好，可唔可以整合一下。咁樣大家多d嘢睇而且見到d post可以即刻幫推。

岩

除咗睇直播
無用Facebook好耐
9成都係廣告

G持

一直㸓緊

但冇朋友

用緊*

開個po #連登
等手足加

全民用twitter la

Why not both?

Pish

好似有d難。。

利申： 已有twitter

想轉用

認真好用 難怪日本人咁中意用

on9完未？
有periscope嫁

@HongKongFP
@mingpaocom
@initiumnews
@PassionTimes
@rthk_news (好似無人手停咗更新)

😂😂😂

一早就要啦 等班廢老自己玩

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

Push twitter教學😂

發現新大陸

好多年嘅回憶仲喺上面，而且我有啲外國frd係靠messenger聯絡，所以唔會del account，不過亦都唔會用咁解

yes

唔用fb

twitter嘅群組功能, 唔可以好似facebook咁!
咁會唔會整唔到on9仔女同盟!

推
已經用緊
關注大好多

一早唔L用fb

不妥協不接受所謂壽終正寢

d老嘢全部用fb 文宣點算
後生仔平時share d新聞 老嘢都會吸收到

FB 淨係用黎 login 其他網

無個人資料

用還用
有班老一輩唔熟淨係識用FB
大家得閒都要番去文宣幫下手
話就話紅底,但咩都唔做只會紅埋面
大家唔好唔記得長輩圖既威力係好大架

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段(eng sub)

Twitter #LIHKG #LIHKGJAI

twitter正

有冇啲咩page可以follow
Twitter真係唔知睇乜

真係要用多D TWITTER~~~~

twitter有live
仲要follow咗嘅人開live會自動置頂

FB多廣告多五毛多農場
UI嘔心仲有D冇人玩嘅垃圾遊戲係到督眼督鼻
利申：一早轉咗

tui

掉返轉諗
由得班仆街係入邊圍威喂，等班淺黃沒癮，再靠熟人朋友拉埋佢地去twitter, 唔係仲好咩

fb用嚟睇live

一早用緊twitter

好多老野用，唔可以完全放棄

不嬲主力用Twitter
Fb少用

twitter ban兩千個國家機器account
fb ban 7個假消息account
你唔好壽終正寢當收貨？

唔可以唔用FB!
唔用就更加俾五毛佔領!

一齊del撚埋個ac佢

推推推

Twitter 睇咸相方便

用開，支持

依家本地戰線唔夠國際戰線來得重要

推Twitter

推呀 開左twitter未呀你班仆街
FB
IG
Twitter
Reddit
都要做文宣 唔好比五毛攻佔

721 811

如果有用twitter 有個新介紹比大家 hashtag #Chinazi

facebook 不了 , twitter 先reach 到鬼佬

good

已follow

哩個世界好多匿名SOCIAL MEDIA, 可惜香港人係唔會識

唔識可能係好事黎

晏d去開account
第一件事就係要去follow侵侵

facebook twitter 功能都唔同

已經轉緊

各大新聞資訊page 請一齊過檔

唔知有冇人用但係我覺得如果想開谷除咗tg可以用discord

學緊點用

兩邊一齊用 邊度出事都可以係另一邊應對

你哋出tweet嗰陣唔好落太多hashtag同埋唔係係又@唔係又@呀人哋會當你哋係spam bot㗎
睇下呢個post嘅巴打教你用啦

用左Twitter12年，我教你點玩

收左工先搞

只要有各大page開twitter同用tweet黎開post
香港人一定跟

Twitter

由佢地自生自滅啦 14年講到依家點解重要幫紅底facebook拉人氣

用慣ig表示twitter好難用

跟住佢地比人洗返腦

Twitter 有啲似 Facebook Group 好亂要推文
不利 Follower 少嘅人
而且容易被人操控、帶風向
相反 Facebook Page 被洗板完全無意思, 完全唔影響一個 Page

做 youtube 啦
集會 outdoor classroom 形式，你教得幾多個？

要教銀髮族用玩Twitter

佢啲”tips”都係twitter畀
如果唔係都冇諗過ban人

push #Chinazi #FreedomHK #StandwithHK #BoycottChina

唔應該唔用盲棄
多一個平台就多一個媒體
如果得返廢老係度傳D垃圾假新聞就真真正正染紅
每一個平台都要發聲 增加對外宣傳既媒介
棄用FB倒不如光復FB
始終FB上哂市又多KOL用IG同FB FAN PAGE
係全球既地位仍然難以擊潰

慢慢會慣 加油

twitter 要人

push twitter 要人

意思指 可以兩邊一齊 why not both
可以叫身邊既人多D用twitter
但唔需要叫人唔好用FB
好似TG咁 當初邊有咁多人用TG
都係今次將TG發揚比人收資訊

有

唔同年紀嘅人用唔同平台，FB始終係最多30-40歳人用嘅平台（佢哋好多都冇用Twitter 甚至IG都冇），宣傳可以繼續用FB, 始終多一個平台做文宣好過冇，最少放咩上去我哋決定！如果我哋自己放棄唔用FB, FB就會自然變成泛藍平台（因為得返藍屍post），我哋唔可以變相幫對家助攻！

做樣 bam 左幾個 page

Tui

3pages 5accounts

#boycottFB

ig同whatsapp都係facebook

已Retweet

snapchat只可以取代ig story
ig真正對手只係抖音同vine

push 用咗幾日其實唔係咁難用 用下就慣

認真要多港女用 先會係香港帶得起twitter

連登官方Twitter

Weibo就是中國版的Twitter

所以 中國網民 比 香港網民 更習慣使用Twitter

推國際 》twitter
撚藍絲 》fb
冇抵觸

g 持

根本國際都用Twitter ，侵侵都twitter 治國好耐啦，好多公司都係以twitter 發佈消息，都唔明香港人做咩仲咁out

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

無朋友用TWITTER

叫大家一齊用，以前icq轉msn都係咁

twitter 用啲咩tag先有人睇
同埋要搵咩tag先多野睇
老屎忽唔識玩

我完全唔知follow d咩好有無推介

Twitter 成日推埋d奇怪野，有冇得整走佢？

一步一步黎
搞死fb, ig都唔遠了

fb仲有好多中年人用, 建議留一條戰線方便銀髮族/淺黃connect我地

我認為現場適合做 (1)推廣 and (2)互相 add 做 follower 會好Ｄ．（我知係乜，識講，不過未識做）
有教學 youtube 可以即場 promote，時間留返黎俾Q&A都好．

diu no Chinese

漸漸轉用TWITTER
FB多廢老廢中用, 都要文宣下

我個Twitter全部follow鹹濕野咁濟

diu 你用fb睇啲野全部中文咩

支持
CONNECT WORLD

親戚喎

咪同警察n個黑警拉2條𡃁做大龍鳯一樣
(重可能係七警2.0，糧照出，
等吓又話冇母帶啲fd話無證據就放人)

你可以睇睇佢ban咗乜gp
細到冇聽過
港人講地呢？
重吠緊

啲重點全部冇郁過
唔係收貨呀？

我

其實唔係反送中嘅我都冇點再上過

九牛一毛

豬閪百格

fb, Twitter 係資訊性
ig 係showoff性

一步步黎，搞左fb先
ig係屬於90後
到00後就會覺得ig係老野先玩
自然會有新野淘汰ig

用twitter!用twitter!

我多數retweet 但冇fd子
fb會被投訴到要出id同大量大陸狗既片 變左youtube咁

得閒post下其他嘢
一陣啲鬼佬以為係bot

add me plz @hkpopoon9

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

借po，一齊上twitter做文宣！

豬閪伯伯咁奶共，fb又多廣告
一定都唔好用
有連登，twitter，ig，tg 已經夠玩足成日
成撚用垃圾fb

阻一阻大家

[Youtube戰線] 全面封殺五毛

Twitter我成日用 但真係太少香港人用喇 所以完全唔會用嚟睇本地新聞 點都好 支持大家用Twitter

同埋WhatsApp轉用韓國KakaoTalk
KakaoTalk真心好用
如果可以將KakaoTalk
係世界發揚光大就好

用法有d似line同微信
係韓國已經完全取代WhatsApp
因為唔會顯示電話
所以私隱度相對較高

Twitter已開

有冇快速教學？

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

可以
但要電腦搞

幫手推

用開twitter follow 日本cosplay女女

facebook? del了

已開

唔係好慣點用

有冇咩page好follow

要 facebook 收皮，要 facebook 所有產品都唔用先得

Follow 左連登同啲外國傳媒先
btw你當佢真係social media 咁用，follow埋啲你感興趣嘅野
你用social media 都唔會淨係po政治野咖麻

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

Twt其實幾好用，推

之前台灣人整嘅教學

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

Twitter真心好用，係衰咗唔太入到香港個市場，唔係facebook死咗好耐

whatsapp都係 快轉telegram啦

be humble

等Twitter 多人用之後，我哋轉移陣地
叫多啲朋友開

已用緊Twitter

reddit too

但太多人用fuckbook link落game acc度

thx
but

棄fb走去twitter呢個行動
本意已經非常咁圍爐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去年已經deactivate FB account！全民罷用紅底產品！

圍條春咩
真係走咗過嚟先講喇

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

821元朗靜坐；823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買